一人一個務實儲錢方法

月入24K
食住6K
交通1K
學生資助還債3K
零月2K
每個月有剩12K左右
除左直接放入銀行
點儲法可以安全穩定呢?

買保險

你指既安全穩定係指惜自己亂洗？

😏

做宅男

怕太大風險投資會無哂本金

存入銀行就最務實

宅男又要買GAME又要買公仔
邊儲到

定期股票外匯

10000儲入銀行，2000零用分開放，買自己鍾意既野，唔準去旅行，旅行錢要係2000零用果度儲

瘋狂ot,零消費

幾歲, 做咩工有14k?

25
特殊學校

零存
迫自己草起唔用得啲錢

24k 先啱

做老師?

唔係老師
其他位

會唔會好厭惡性?

唔會
我好鍾意我啲學生